今晚抗爭失敗 我以後唔笑

最基本嘅權利都無 依個世界已經無任何野值得開心

打持久戰 場仗啱啱先開始 咪撚放棄